有冇Ticker用家

以股代息既話你地點入

直接入股份股利定
入添加交易入換股價再入添加現金股利

我就入股利 但想知道d碎股賺定蝕就唔知了

就咁入股利平均價會跌好多
第二個選項就跌啲啲唔知邊樣岩

平均價係計你平均手頭上既股票價值
會跌好正常唔係咩

我明跌係正常
但係第一個方法會跌好多

9 up 當開個新transaction 得唔得

股利>股份股利

添加股利 -> 股份股利 -> 股份數

你嗰啲唔係紅股喎，
你係真金白銀用錢換返黎，
如果唔係比個換股價你做乜

咪又係股價跌返落黎。你唔入股利股息，變相以為自己輸緊錢。

唔明

咁如果股價跌過換股價，你應該真係輸緊錢？
因為當你用100股息換1股，股價得返90，
你唔係輸左10蚊咩？

其實點解搞到咁困難，你鍾意用買賣咪入過股嘅數目然之後成交價係零
你鍾意用股息function咪用股息function囉

無分別嫁下話

平均價會唔同

其實唔會一樣

你諗下成本有冇分別就知

咁正確應該點入

請賜教？

咪買賣

因為你係犧牲股息換股票咋嘛，只不過唔洗市場買同有換股價

紅股直頭係送比你，0成本

嗱，你決定以股代息，姐係話你決定左用換股價買入股票，係投資嘅決定。當股票跌嗰陣你就會係蝕錢

但如果你當紅股，就算佢跌淨一毫你顯示都係賺緊佢嗰一毫子，但其實你個決定係蝕緊錢

紅股一樣響股價度扣返，點解會係零成本？

Sorry我想改正下，岩岩諗明左

應該係話股代息係你主動「投資」（用息換股）嘅決定而紅股係冇得揀

所以如果你用買賣入ticker可以更準確反映你做嘅決定嘅回報率，而紅股就無論如何都會拉高回報率

咁同平均價有咩關係

本來$1000買1000股
平均價 $1

紅股送一千股
同 $0 買 1000 股

咪一樣係 成本$1000 有 2000股
平均價 $0.5

咁入左派股息先 再入股息既錢買番D碎股咁入啱唔啱？
Sorry 1999

比你地講到我都亂撚埋添， 就咁添加股利入去唔係差好多姐[black][url][/url][/black]

你係ticker入一次 用晒果幾種方法
再自己用excel入一次
比較下